有冇手足見到我老友豬腦去左邊？

出來啊

傷心到jump左

去緊幫梁特辦事

豬sir